話你知點樣喺唔違法嘅情況下，用美元取代港元！

十一月推呢個 idea 嘅時候氣候未適合冇乜人睇
而家講多次唔知大家點諗？
以下係我當日提出嘅諗法：

之前叫大家開始唱美金。但係老實講，成效唔大，真係唱嘅人有幾多？

其實唱美金嘅困難喺邊度？
係用唔到，唱完只可以擺床下底呀！

咁點解決？好簡單。
你俾我用，我咪唱多啲囉。
如果黃色經濟圈開始接受美金付款，我真係唔介意唱多啲。

但係，而家根據法例商店必須接受港元作為付款選項。咁點更上一層樓，鼓勵所有黃/藍/（偽）中立嘅市民唱同使用美金？有三個選項：
1. Markup 港元價格，美金收正常價
2. 港元正常價，美金俾 discount
3. Why not both? 港元 markup, 美金 discount

大家諗下，如果大排檔碟頭飯收 5-6 USD, 但係港幣就要俾 $80，你點揀？ 間間餐廳都咁做嘅話，港幣真係名存實亡

大家覺得呢個方法可唔可行？

原文：

[推黃色經濟圈+鼓勵唱美金嘅方法？] 接受美元付款！

斨錢唔係唱錢